粉紅色包裝煙仔

話說我12月嗰陣見到有人喺地鐵站嘅OK買咗包粉紅色嘅煙
好似係健牌蜜桃味，但係我唔係好sure
有冇巴絲見過有得買？同埋想fc下咩味

唔知 食開檸檬5(唔啪珠)